有冇人明白做audit嘅辛酸🙁

屌你老母 日日要我夜晚8點坐到凌晨3點 當我係陪坐小姐啊 我返到屋企成4點 每日先訓2~3嗰鐘

唔通我要一世做隻audit狗？!
account狗仲有咩出路？

利申:三大 垃圾2nd low

算係咁啦
捱幾年就幾皮

有錢，但冇健康，冇埋女朋友

連登唔係好多audit狗？

忙緊 覆唔到你

食得咸魚抵得渴
一年加幾千蚊人工你估份份工都有?

你嗰team垃圾culture要人陪坐啫，仲有好多team係正常既，又唔好一竹篙打一船人 你唔好彩啫

利申：正常team依家收7pm

頭嗰幾年姐 你估錢真係萬能架？

Btw，大家請善用起底功能

頭先認真咗，sor

仲有11嗰鐘先收工

又要清q 屌你老母M____ C___

勿相認

前audit 狗留名， 而家做保安

覺得唔值得做咁咪轉行囉

捱唔住 / 唔想捱快d resign, 唔好塞住個 headcount

宜家揾幾多？

冇一隻趕到tax deadline

做緊保安經理，搵50k

坦白講

你只係用兩份工嘅時間換兩倍人工

留名睇葡萄撚: 你只係打緊兩份工收兩份錢

出現了

樓主真係頂唔順就轉advisory啦, OT少好多又唔洗垃圾陪坐文化

過幾年就可以轉出去啦, 到時一份工時間, 照收兩倍人工

點睇k記advisory 有冇邊個area係真係有野學

但係有咁易話轉就轉到咩

advisory 係做啲咩？ 可唔可以透露下？

樓主邊間

advisory有冇得考cpa牌

有個e有個y嗰間

要怪就怪自己細個無好好努力讀書
要入big4

利申：無努力讀書的廢柴

你所謂忙都仲出到post 呻，咁即係唔算太忙啫。樓主係咪FS audit 呀，輕鬆好多喎

呼籲下班學生要努力讀書
畢業咪做big4 audit

咁你有冇

我有興趣forensic，有冇巴打講下日常做咩？
audit / ia 之後有冇可能轉到入去？

借屎遁

有啲野係整定

十六

自己攞黎
垃圾工都做

你做咩咁勁

地獄

Auditor真係無乜價值，坐幾個月整埋份垃圾Report講啲呀媽係女人嘅野 啲Point比小小Power得唔得，仲衰過我中學啲功課

你咪又係i大

最多咪捱三四年
之後咪雨過天青有錢有前途大把女
我返香港之後都諗住in big 4 做audit

俾我講中左

成份Report夠膽死有八成都係講Random error，想早收工就咪鬼寫啦，包你日日可以三點放工。

中環大把人辛苦過你啦

其實Auditor 係讀咩科

原來又係一隻前audit狗

account

只係年年都要比俾Audit狗死纏難打 睇Audit狗唔順眼啫

唔洗擔心 好快比人淘汰

manager好滿意我

開工啦仲講唔撚洗做啊？

熄咗Skype

仲請唔請人

fg仲未搵到工

我都係三大Acct 預2Nd low
會入到逼科？

下年加油

有冇我咁靚仔先

絲

其實應該做多一兩年野再駁入去big4
還是等下年intern

捱多幾年啦，之後用ai

樣中上，英文ok就冇問題啦

intern做過咪算囉

希望唔好俾人screen 走

你send張相比我 我幫你過下目 打好啲關係

點解樓豬仲有時間打proclub

冇計 陪client同manager玩

點解唔參我玩 屌你

3大 入big 4
有冇比身邊 d 同學笑？

比你psn我

冇 因為我揾得最多

quit左既FS撚路過
跳出黎不知幾爽

big4 or non - big 4 ?

人工有冇跌？

講到好似打機有特定觸發條件咁

加左15%

食屎狗樓主成個post係度自我感覺良好

你話係咪係囉

有冇7皮？

想同樓主相認

咪傻啦

唉 我都做緊 返工第一日就聽人講ot到兩三點係常有的事 宜家晚晚都十一點幾先走 見屋企人時間都唔多 昨日十點收工都覺得好開心

樓主知唔知你嗰間既return offer可唔可以delay一年 問hr但係冇覆

鬼知

第二朝10點？

下星期resign

有冇同batchmate做愛？

冇 啲樣不了

你估下